[
        {
            "questionText": "По какой из указанных причин из выхлопной трубы дизеля идёт белый дым?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Недостаточная подача воздуха.",
                "Изношены коренные вкладыши.",
                "Попадание воды в цилиндры."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой из указанных причин на малых оборотах в двигателе хорошо прослушивается лёгкий металлический стук?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Изношены вкладыши.",
                "Изношены поршни.",
                "Увеличен зазор между торцами клапанов и коромыслами."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каком случае запрещается работа трактора \"Беларус-1523\" с постоянно включённой блокировкой дифференциала?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "При работе на пахоте.",
                "При работе на склонах.",
                "На транспортных работах, при движении по дорогам с твёрдым покрытием."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При какой неисправности муфта сцепления трактора \"Беларус-3022В\" буксует?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Отсутствует зазор между подшипником отводки и опорой отжимных рычагов.",
                "Увеличен зазор между подшипником отводки и опорой отжимных рычагов (большой свободный ход педали).",
                "Повышенное коробление ведомых дисков."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через сколько часов работы трактора \"Беларус-1523\" необходимо отрегулировать ход педалей тормозов и рычага стояночного запасного тормоза?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой причине трактор \"Беларус-3022В\" не трогается ни на одной передаче?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Включён привод насоса от колес.",
                "Вышел из строя шестерёнчатый насос гидросистемы управления трансмиссией.",
                "Оба ответы верны."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность проверки натяжения ремня генератора, давления воздуха в шинах, смазки подшипника отводки сцепления трактора \"Беларус-2022\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность смазки подшипников отводки сцепления трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "С какой периодичностью проводятся проверки схождения передних колес трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова возможная неисправность, если у трактора \"Беларус-3022В\" не работает блокировка дифференциала заднего моста?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "Зависание или износ чугунных колец в крышке подвода масла к блокировке дифференциала или колец поршня блокировки.",
                "Износ фрикционных дисков блокировки дифференциала.",
                "Низкое давление масла в канале подвода к блокировке дифференциала.",
                "Любая из этих неисправностей влияет на блокировку колес."
            ]
        }
    ]
    